試過有咩小學戀愛感情經歷

小六果年有幾個肥西鐘意我，上堂成撚日望住我，搞到我好困擾，勁想轉校。。

閱

已閱，0分請重作。

真係架

✅✅

係真架？